點解冇人發現到1031細路中槍一個好撚重要嘅嘢？？？

點解今日咁少人同咁和平[/b]搞開槍個隻狗嘅老婆？？大家唔撚記得咗個細路為我地食咗個子彈？？就咁記算數？一齊口說搵狗嫂 祭旗啦屌比起集會 搞尻警嫂更加重要